共和黨又出一個deep state 25鬼，前眾議院議長Paul Ryan

Former Rep. Paul Ryan, a Republican and the former speaker of the US House of Representatives, on Sunday spoke out against members of his own party who have hatched a plan to object to the certification of the Electoral College's December vote that re-affirmed Trump's November loss.

"All our basic rights and freedoms flow from a fidelity to the Constitution and the rule of law," Ryan, who represented Wisconsin in the House from 1999 until 2019, said in a statement. "This principle is not only fundamentally American but a central tenet of conservatism. Under our system, voters determine the president, and this self-governance cannot sustain itself if the whims of Congress replace the will of the people. I urge members to consider the precedent that it would set."

Sen. Ted Cruz is leading an effort to reject the certification of President-elect Joe Biden's Electoral College victory, and about a dozen Republican senators have said publicly they plan to do the same. Missouri Sen. Josh Hawley has also said he plans to reject the certification, and approximately 140 members of the House of Representatives are also believed to be planning to reject the counting the Electoral College's vote, CNN reported.

Read more: Secret Service experts are speculating in group chats about how Trump might be hauled out of the White House if he won't budge on Inauguration Day

"Efforts to reject the votes of the Electoral College and sow doubt about Joe Biden's victory strike at the foundation of our republic," Ryan continued. "It is difficult to conceive of a more anti-democratic and anti-conservative act than a federal intervention to overturn the results of state-certified elections and disenfranchise millions of Americans."

Ryan announced his retirement from the House of Representatives in 2018. He served as speaker of the House from 2015 until his exit from Congress in 2019.

上次Mike pence 今次Paul Ryan 幾時到Pompeo

侵侵逐漸成為condom了

Pompeo's ready for 2nd Trump administration

臨走前收左共和黨皮
兩席參院輸哂 輸埋控制權

諗起李登輝收國民黨皮

好癲

全部都deep state

侵站台係死亡之吻
因為反侵意識太強
佢兩個一企係侵個邊就出事即刻比位民主黨入叫人出黎anti trump

所以首輪投票perdue因為有個第3選擇攞左2.3%，差0.2% 過唔到半就玩撚完

未投完喎唔係咩

既然華爾街咁想傳統GOP商家贏，但踢走侵，侵不如收埋你皮算羅無尼個d咁想佢死丫拿

唔通trump先係真deep state，政治任務就係攬炒GOP

3日之間由7成勝望變4成

民主黨檯底無限票，投條撚

係咁屌州長同州務卿，屌georgia rigged election，擺明倒米

全世界都係deep state

共和黨李登輝

McConnell肯派哥2000就唔洗咁啦
不如話共和黨弱智

其實GOP都好多派系
有Deep State安插都唔出奇
George Bush同基辛格呢派咪呢班囉

perdue 前reebok ceo 做左6年senator 71歲
Loeffler前stock trading centre 高層 50歲

warnock 黑人牧師 51歲
ossoff 開記錄片公司 33歲

年齡，bg都輸哂，比侵搞搞唔駛玩
好明顯GOP個兩個代表華爾街

華爾街科左幾億美金幫GOP兩個宣傳好似

所以寧願GOP3權輸哂
佢地如意算盤就係侵輸但senate GOP控制

根本除左Ted Hawley Rubio個幾個其他都唔見得好過dem

你都識講美國人反侵意識太強 啱啲人含淚投Biden有咩咁出奇 點解咁武斷話deep state 操控今次選舉

反侵都係媒體portray出黎
咁媒體邊個科水

佢衰武肺度

Ryan 4年前講明係因為唔滿意Trump而40中歲退休
樓主好似發現新大陸咁

武肺係加多樣姐
anti trump思潮唔只武肺導致

去左做fox 加入deep state反侵

Former House Speaker Paul Ryan thinks his new job as a board member of Fox Corporation will finally allow him to "do something" about President Donald Trump, according to a new report in Vanity Fair.
"Paul is embarrassed about Trump, and now he has the power to do something about it," a Fox executive told Vanity Fair.
Ryan has been openly critical of Trump since leaving Congress. In several on-the-record interviews for the Politico correspondent Tim Alberta's book, "American Carnage," Ryan didn't mince words about Trump, saying he wanted to "scold" Trump "all the time."

所以fox都變埋質

睇唔撚明
明明就係McConnell ban撚左派錢方案
新聞報出嚟就變左侵ban撚左
做乜鳩

是但啦
總次gop班establishment 就898
參院控制權都無埋

壞人係羅無黎2012競選拍檔

完

正解，GOP最好分裂
等侵派整個第三黨，整合侵派嘅人馬

本身都無咩位入到佢 經濟又好

壞人 係羅無尼競選拍擋
走去做fox news講明想利用佢身份做d野
睇下fox之前點調轉槍頭就知
仲有ted cruz 2016初選個拍檔又走去pro biden
人地黨就扮團結
你黨就內訌出哂面
咁真係抵你輸

racism
sexism

小意思

MAGA 黨
足以玩死共和黨

成班排住隊加入deep state 25侵侵

其實GOP個黨都整合過幾次
而家咁搞，隨時班牛仔會轉晒去MAGA黨

仲有McCain 呢類死廢老嘅殘部
就係點解AZ呢個州輸到仆街嘅原因

唔好忘記
Trump得票係歷屆共和黨總統候選人最多
到時MAGA黨玩死共和黨就真係好睇

牛牛黨

有相反意見就係deep state

所以支持侵既唔等於要支持GOP
侵輸左鬼唔望GOP 全線食屎

Trump得票係歷屆共和黨總統候選人最多
Trump輸咗......你共和黨咁多25仔唔幫佢
共和黨注定未來全線食屎

究竟侵背後係乜嘢勢力？定係侵真係一支弓去對付成個建制？ (夾住gop去隊dem...)

共和黨應該正式收皮
等睇侵侵另組新政黨

未來共和黨恐怕出唔到似Trump特別魅力的人

侵侵點講都好都有7000萬票，共和黨仲未識死